由今日開始利益輸送台灣

今日起，所有利益，消費以台灣為先。 盡可能把香港錢轉至台灣，增加台灣經濟科技能力，第日移民去台灣都唔洗太大轉變。

你有錢先啦，柒頭